覺吾覺D.Rose好垃圾

又柒又樣衰又廢又矮

覺 又要藥箱

除咗快唔知有咩勁

勁在拎過mvp

同J.Terry一樣，做後衛淨係入波多。

淨係記得佢對阿狗入過球世界波

踢親熱狗無個好人

有粒.都吾系好野

屌 樓上一班講緊籃球 一班講緊足球 做咩撚野

屌你老母

同期另一個後衛K.Walker而家好過佢

係咪講緊熱刺嗰個

其實你係唔係gap王

一球威震阿特蘭大

我不粒水

D rose加盟spurs

就算睇精華都唔覺有幾勁

唔似粒仔

粒仔不反麻

我mon 皇post多
但最近好似好多人搵佢

腳頭黑到 黑死我騎

吾你老母

系
好能茅
成隊熱狗最茅佢

同k.walker 一樣

佢係愛麻之師

我熱依家咪又係哈利簡尼Alli carry

英超閘來講都算勁

唔覺，Drose好打得

傷禁多次，都仲交到貨。咁都仲比人屌

黃蜂咪又係季後賽都入唔到

上上年先入完

到底講緊邊個

咪d.rose 囉

我覺得derrick rose d 落底傳中幾好

叫春
皇迷
9upper
新ac但唔係新會然

D rose 幾好架 好鐘意佢

最廢mvp

我之前cd rom無ac ga

同我比係差啲

以為去錯玩具台

佢堆叫春post係幾似

屌你地老母啦 又吾又能想點撚樣呀 打好d 字啦仆街

吾能得牙？

𨳒
𨶙
跟卡牢學下粗魯口先拉

咪亂屈我係粒水狗